[身分認同］有幾多人覺得自己係連登仔？

有d人上連登有ac又成日開post
但又恥笑其他人係連登仔，m記毒撚，child登

咁有ac的你，認唔認同自己係連登仔？

認同
唔認同

無家可歸的高登仔

只係因為呢邊唔洗單機嘅高登仔

我高登仔
不嬲雙修